<resources>
    <string name="app_name">login</string>
    <string name="nombre">CONDICIONES DE USO</string>
    <string name="bio">\nCONDICIONES DE USO\n\nPor favor, lee detenidamente estas Condiciones de Uso ("Condiciones", "Términos de Uso") antes de utilizar la aplicación de gestión de gastos ("la Aplicación") operada por [Nombre de la Empresa] ("Nosotros", "Nuestro", "la Empresa").\n

Al utilizar la Aplicación, aceptas estar sujeto a estas Condiciones.\nSi no estás de acuerdo con alguna parte de estas Condiciones, no utilices la Aplicación.\n

\nCUENTA Y SEGURIDAD\n\n
Al crear una cuenta en la Aplicación, eres responsable de mantener la seguridad de tu cuenta y de todas las actividades que ocurran en relación con ella. No compartas tu contraseña ni otra información de acceso con terceros. Debes notificarnos de inmediato sobre cualquier uso no autorizado de tu cuenta o cualquier otra violación de seguridad. Nos reservamos el derecho de desactivar o eliminar cualquier cuenta en cualquier momento si consideramos que existe una actividad sospechosa o contraria a estas Condiciones.

\n\nUSO ACEPTABLE\n\nLa Aplicación está diseñada para ayudarte a gestionar tus gastos personales y/o empresariales de manera eficiente. Al utilizar la Aplicación, te comprometes a no utilizarla para ningún propósito ilegal o no autorizado.\nNo puedes utilizar la Aplicación de ninguna manera que pueda dañar, deshabilitar, sobrecargar o perjudicar el funcionamiento de la misma o interferir en el uso y disfrute de la Aplicación por parte de otros usuarios.

\n\nPRIVACIDAD\n\nRespetamos tu privacidad y nos comprometemos a protegerla.\nNuestra Política de Privacidad describe cómo recopilamos, usamos y protegemos tu información personal cuando utilizas nuestra Aplicación. Al utilizar la Aplicación, aceptas nuestro uso de tu información de acuerdo con nuestra Política de Privacidad.

\n\nPROPIEDAD INTELECTUAL\n\nLa Aplicación y su contenido, características y funcionalidades originales son propiedad de [Nombre de la Empresa] y están protegidos por derechos de autor, marcas registradas y otras leyes de propiedad intelectual tanto en [País] como en otros países.\nNo estás autorizado para utilizar ninguna marca registrada, logotipo o nombre de la Empresa sin nuestro consentimiento previo por escrito.

\n\nMODIFICACIONES CONDICIONES DE USO\n\nNos reservamos el derecho, a nuestra discreción, de modificar o reemplazar estas Condiciones en cualquier momento.\nSi realizamos cambios materiales a estas Condiciones, te notificaremos mediante un aviso dentro de la Aplicación o por otros medios que consideremos apropiados.\nEl uso continuado de la Aplicación después de dichas modificaciones constituirá tu consentimiento a dichos cambios.

\n\nCONTACTO\n\nSi tienes alguna pregunta sobre estas Condiciones, por favor contáctanos a través de [correo electrónico de soporte].

Al utilizar nuestra Aplicación, aceptas cumplir con estas Condiciones de Uso. ¡Gracias por confiar en nuestra aplicación para gestionar tus gastos!
        \n

</string>
    <string name="pantalla1" />
    <string name="titulo">CONDICIONES Y TERMINOS DE USO</string>
    <string name="title_activity_ajustes_usuario">AjustesUsuario</string>
    <string name="title_home">Home</string>
    <string name="title_dashboard">Dashboard</string>
    <string name="title_notifications">Notifications</string>
    <string name="sobrenosotrostitulo">SOBRE NOSOTROS</string>
    <string name="sobrenosotroscontenido">
Hugo Martínez Priego es un profesional especializado en Inteligencia Artificial y Big Data, con una sólida formación en desarrollo de software y ciberseguridad. Actualmente se encuentra cursando una Especialización en Inteligencia Artificial y Big Data en Terrassa, en el centro educativo Vedruna Vall, desde el año 2023 hasta la actualidad.

Además, Hugo está ampliando sus conocimientos en el ámbito del desarrollo de aplicaciones multiplataforma, ya que también está cursando un Grado Superior en Desarrollo de Aplicaciones Multiplataforma (DAM) en Terrassa, en el centro educativo Vedruna Vall, desde el año 2022 hasta la actualidad.

Anteriormente, Hugo ha completado un Grado Superior en Administración de Sistemas Informáticos en Red (ASIX) y ciberseguridad en Terrassa, en el centro educativo Vedruna Vall, durante el período 2021-2023. Durante este programa, adquirió habilidades en la administración y mantenimiento de sistemas informáticos en red, aplicando sus conocimientos en ciberseguridad.

Hugo comenzó su formación en el ámbito de la informática con un Grado Medio en Sistemas Microinformáticos y Robótica en Terrassa, en el centro educativo Vedruna Vall, durante el período 2019-2021. Durante este ciclo formativo, Hugo obtuvo una sólida base en sistemas microinformáticos y redes, con un enfoque en la robótica.

Iván Ortiz Torrijos es un profesional con una amplia experiencia en el campo de la informática y la ciberseguridad. Con una formación especializada en desarrollo de software y administración de sistemas, Iván ha adquirido habilidades sólidas que lo convierten en un experto en su campo.

Actualmente, Iván se encuentra cursando una Especialización en Inteligencia Artificial y Big Data en Terrassa, en el centro educativo Vedruna Vall, desde el año 2023 hasta la actualidad. Este programa de estudios le permite profundizar en los conocimientos sobre inteligencia artificial y análisis de datos, áreas en las que está especialmente interesado.

Anteriormente, Iván completó un Grado Superior en Desarrollo de Aplicaciones Multiplataforma (DAM) en Terrassa, en el centro educativo Vedruna Vall, durante el período 2022-actualidad. Durante este programa, Iván adquirió habilidades avanzadas en el desarrollo de aplicaciones para diferentes plataformas, lo que le permite crear soluciones tecnológicas innovadoras.

Antes de su formación en desarrollo de aplicaciones, Iván completó un Grado Superior en Administración de Sistemas Informáticos en Red (ASIX) y ciberseguridad en Terrassa, en el centro educativo Vedruna Vall, durante el período 2021-2023. Durante este programa, Iván adquirió habilidades en la administración y mantenimiento de sistemas informáticos en red, así como en la aplicación de medidas de ciberseguridad para proteger la información y los sistemas de una organización.

Iván comenzó su formación en el ámbito de la informática con un Grado Medio en Sistemas Microinformáticos y Redes en Terrassa, en el centro educativo Vedruna Vall, durante el período 2019-2021. Durante este ciclo formativo, Iván adquirió una sólida base en sistemas microinformáticos y redes, lo que le proporcionó los conocimientos necesarios para iniciar su carrera profesional en el campo de la informática y la tecnología.</string>
    <string name="contactanostitulo">CONTACTANOS</string>
</resources>